澳門學校明日全日停課，公務員不用上班

政府發言人辦公室表示，鑑於山竹對澳門造成重大影響，行政長官已作出這項批示。

唔知林鄭會唔會冇血性咁要大家繼續返工返學

777 點會理你

香港公務員

視十七萬公務員既生命如無物

都話香港多閪客r著數㗎啦
係日本先講過香港人爭寵
香港冇事停咩工停課呀？

香港咁多叫冇事

香港:落8號波2粒鐘好打卡,唔係扣糧

不過睇唔到澳門比較唔到
但澳門必定係短期內救唔返
香港一水退後一夜冇事啦
未見過打風呀小朋友？

水退左又點
周街冧樹冧招牌冧石屎又山泥傾瀉
仲要聽日會繼續落狗屎
咁都冇危險

記得聽日返工返學啦

政府理9你咩

澳門預左陸沉所以宣佈定先，香港冇事，繼續返工

教育局宣佈明日無論是否仍有熱帶氣旋警告信號及暴雨警告信號發出，所有學校均停課。

澳門公務員休息
我地呢邊既林鄭就草菅人命

因為澳門是落後地區

好正常
已經係地圖消失左
仲返乜撚野工

澳門以民設想既做法 大勝 腥港

因為個城市浸晒而唔使返工嘅人笑因為個城市近乎無事嘅人要返工

777 草革人命 人工又加得少

咪宣佈左停課啦